[LIHKG]強勢股鳩叫區（57） 坐定定啦屌你

大C好波

3319 1178

留名 今日清左倉 可以輕鬆D去旅行

物管ching又贏

吉祥物開心翻晒啦

2382一定快過2018反彈

物管

舜者得救

1778 3319 都好強

大c

仆街 上個禮拜五呃貨

好彩1股都唔撚放

上星期 見到有人喊哂口

入黎拜下大師

1778準備又插

我今朝減左d 2018牛
之後接翻2382牛

咪我 問題係我得綠仔

物管要買既已經買左
未買既都唔會再有機會買

正路

上星期五最後上車機會

戰勝歸來

睇好痕身破頂

Wow 3319

有貨底的話

仍然要相信 舜字會有希望！！！！

舜仔跌多D既話可以唸買貨

邪教

1169 放定繼續等好？晴巴

thanks晴巴，$5.36禁錯左得一手

隻1313好強勢, 密密升

你玩緊咩?止蝕位點訂？

棺

破頂

又牛三

護眼倉

阿綠好廢

留名等睇鳩叫
2869 跌又跌得深, 升又升得渣

牛三

會唔會今日引牛 聽日侵侵金仔傾完就爆落呢?

上星期買唔到1177陪唔到您一齊開心

綠仔比彩生活爬頭啦

依家先叫做上返配股價

石藥追唔追好 見佢廿天線有支持

綠仔今日唔上返8蚊唔好返屋企見老豆

啊爺真係3041有支持
唔洗穿低位

國家隊唔會比穿3000 . 試過好多次都跌唔穿

屌 物管星期五走左 留名記低下次咪撚再錯

又高買低賣

低買低賣

仆街買左隻最廢既物管股綠仔

288 點睇
好唔好趁低入

1778 同2869 一齊$8

1778....................

痴線

爬頭啦

1778 杯柄

放早左添

大家咁話

我終於睇岩左一次

上星期五我一直提住大家....

1778 come on!!!!!

好彩有你 執左少少 我愛你呀

一股冇走
不過今日都係得綠仔上返

其實一路都講 唔明心急乜鳩

物管撚買左數錢機未

轉埋燈

個個以為會抽高派貨 佢就來招抽低呃貨

興奮完，比阿爺拉返落嚟

基本上入完坐係度咩都唔做已經贏左

真係好仆街 好彩有舜心

冇得數.. 基本上綠仔都係坐既時間多過賺
衰在自己買得高同埋揀錯左股

同埋唔敢ALL IN一個版塊. 分散投資
不過分散投資我覺得自己冇做錯
冇大注物管

唔好後悔呀巴打
上星期已經同你咁講

好草不怕回頭吃

2869 1779 孖兄弟咁

2186 巴打無咁傷啦

幾時到我啲股升咁大棍

差好遠啵…一隻已經爆左8個幾%,一隻仲係度唔上唔落…

上呀

希望大家贏多d
今日有野做潛一潛

辛苦晒大師

要有舜心

有冇人搏1929反彈？收息都有5.7%

1448依加先入似乎太遲

物管最強都係1538

110 115入左
120 125無入
而家唔知補唔補
想買夠4手

股王舜唔會讓位

又比彩生活屌打 垃圾

有無人破頂追入178

收息都好

想加注

吉仔

求舜任我如最初

沒有高追尋求

175隻垃圾真係炒返上24

跟市姐

教育股都升咁啲

都係教育股同醫藥股唔受消息市影響，防守力強

都唔係架.... 綠仔星期五先跌到仆

呢隻垃圾唔計 講高調低調呢d龍頭

兩隻綠仔都跑輸同業

我始終都係覺得我燈死左綠仔 只要我一放佢就會爆上

唸哥放過綠仔好嗎

快D放左佢造福人群

佢肯爆返一兩下比我走得開心D我咪放過佢

今日3%仲唔夠呀，做人唔好咁去到咁盡

到底你幾錢入

但星期五跌左5%

低現價小小

我記得買綠仔果時

3319 係14.1-14.2到
2669 係2.85到
1778 7.3到

到宜家隻隻爆晒. 得綠仔係到妹緊

過咗去就唔好向後望
努力向前積極人生放過綠仔

唔係你財 放過綠仔

睇黎好多人同唸巴同船

2669係米做好圓底 買得喇？

自己決定啦

我信我同佢仲有將來

聽日會再跌過

舜心今朝真係震倉

仲要震穿range底，殺止蝕盤先上

164 真係好仆街
但佢一日未沖頂都唔sure佢係咪呃貨

2007

啊爺醒少少啦

2669

除完淨而家算升咗定跌咗？搵左半日都搵唔到派嗰d碧桂園服務究竟值幾多錢

做緊平台，向下空間都有限

完成唔識彈

低調收復返哂d缐

俾佢震走左手牛

加油啊 啊爺就黎穿底嫁啦

牛無計啦

隻241今日又黎料

咪撚放棄啊差個dd

低調高調係乜撚野

真係冇計 咁樣跌落去 好彩既係本身諗住放哂 點知禁錯行仲有一手係到

幾時到高調發威

追左3319

好彩揸得穩 最緊要舜心

藥股

一陣又叫春

仲有一手正股 渣到佢200

上星期唔入依家先入？

點解會有咁嘅操作？

D錢壓左係1778度

賭錢既操作...

賣1778換同板塊3319？

壓 入左好多？

睇得出 好自為之

本好少 買乜都要ALL IN

由晴巴叫入物管版塊已經入左3319，無理過佢

阿爺

仲差少少 即將表演破地獄

瘋狂F5

唔夠錢 揀左2869 幾時發威呀綠仔

物管股

邊隻

依家唔好入啦，升左好多

係,依家唔好入啦

一講即回

準備free fall

係就快, 等左好耐

我未入呢個POST之前都會類似咁既操作
結果係咁輸

清晒今朝入既2382牛先 大家搵多d

爺西再次攻底

睇啊爺表演啦

岩岩到3040

29蚊清左蒙牛
無咩成交唔太睇好破頂

綠仔

又係雅生活嬴. 公平咩

綠仔…爭氣喇好嘛…

#h 坐定定等埋下星期2007分拆果隻一齊炒

留唔留D錢入果隻好
宜家隻隻都升晒(除左衰仔綠)

你個黑仔王金口一出 雅生活即刻墜機

係賴你架喇

鳩叫區都唔使咁癲
日日爆10%咩

2007 要屌下

最好連續十日

爺西個種廢

準備接貨

買完下一秒好升啦，唔係升幅頭十已經輸咗

低調回得快到

升緊2 3%都叫，俾d自尊
當自己真係一個投資者啦

幾時先上返配股價

三點啦

其實低調係講緊邊隻

241 8$

新手一問
2007依家買嘅話 係咪冇 碧桂園服務嘅股份㗎喇？

成交細到
真係等世界盃開波

隻241好顛

all in英格蘭

同買利物浦有咩分別

同all in利物浦有咩分別

c hing 識波

3點即彈多50點

你2個同時間覆心有靈犀

基本上歐洲伶硬

不過一定唔係英格蘭

爺西收市，港女先有運

仲有？ 我仲有一注推緊止賺

人地德國Sane都冇得踢
英格蘭就仲揀緊黑B

自從玩股票之後 覺得d時間過得真係好快

晴巴fatfat

我每日返工冇咁悶都係因為睇股票

但一到4點就好慢喎 唔知係公司做乜好

仲有 Anyway如果在你提個日4.x入左就

英格蘭百年一遇最強陣

晉到級當嬴

收左市就食個tea 坐到五點就收工閃人

鳩叫區都變波台

巴打真係公墓員日日hea住等收工 ?

我果邊月尾會忙少少
月頭月中就日日自由活動咁滯

正

ACO?

無意大利totally no mood to watch

德國係咪無得輸

無睇開波

3319叫唔叫得

係

德國或者葡萄牙贏都收貨

咩部門 ching

好似有師兄今日中午追咗，係咪你？

正 坐到頂薪

嚟係 我14蚊已經入

我

物管又突破失敗

回翻晒 心情如何

咪希望會升返

一齊為物管加油

大摩吹奏物管
3319>1778>2869>2669

對綠仔冇咩期望 就唔會失望

唸巴係咪高收入人士

1778超長上影線

即係要散水 大家注意止賺

都冇賺/// 點止賺

連上星期跌幅都升唔返

um.. 睇你點先算高

我覺得係呢刻算係高
但福利好差 同埋要最小坐多5-6年先有得再升

3319仲長

玩完，高開低收

係.. 所以我先叫晒救命
3319果d係上星期冇跌今星期繼續爆

3319仲長啦

佢會唔會轉埋燈
2007隻物管都未上唔好散水住

厲害了我的雅

綠仔終於跑贏大佬

綠仔今晚唔準返屋企

因為大佬回返晒

回返晒

我的雅你怎麼了

YEAH 1778 就去翻我平均獲利價

《大行報告》大摩對內地物管公司最新評級及目標價(表)

摩根士丹利發表研究報告，對內地物管公司最新評級及目標價表列如下。

公司｜投資評級｜目標價(港元)
綠城服務() ｜增持→與大市同步｜7.8→8.5
雅生活服務() ｜增持｜14.8→20.7
彩生活() ｜增持｜7.4→9.9
中海物業() ｜與大市同步｜2.8→3.1

我的彩

四年調一次位 未必個個位都咁悠

同埋我都考緊其他post

舜派

我就係睇左呢篇野先入

喂 仲有兩分鐘 day high 埋佢啦

散戶指數

睇大行報告入報，抵俾人撚狗

嗰頭話買入，沽得最狠就係佢

通常佢地想派貨就會出

晴巴你有咩佈署, 咁快通天

做咩咁睇唔開要信大行報告，升市睇升跌市睇跌

大摩夠話700 $550，結果見375

為出貨乜都講得出

咁多位大佬 我新手上路
恥笑得細力D
而家學多樣野

大摩正仆街

你應該咁諗
點解無端端D大行要話比你聽依隻野會升???
佢自己靜靜羸唔好

免費的最貴

我個位忙到pk 老屎忽同事...要聽市民電話

見到大行唱好
十次有八次之後會跌
一見依啲報告就要有心理準備走人

睇多幾日啦

綠仔又包尾啦

忙既位拍老屎忽係慘d 佢地有一半日子唔係VL就SL 904

大摩通常都係調轉解讀

原來呢到有兩位政府工巴打. 正

exac7ly...個個禮拜都有一日係返我一條友

太古今日又係咁，大大棍

大摩唱好走得喇 班友沽起上黎冇性

見識過 一邊唱好之後D盤全部都係大摩

呢樣真 佢地一吹奏，不出一個禮拜90%都會跌，不嬲當佢地係燈

我唔理了，都係等晴巴指示。

其實2007今日跌乜

2382今日終極呃貨 有fd低位放晒

今日除權

咁短時間都比佢捕捉到

唔怕wo
我唔覺2382咁快破到住個頂住因為個市成交縮得太緊要，比您破到都唔會有新升浪，就算今日咁都只係叫低位有支持，唔似破頂

佢似會起163 - 171 到走黎走去

我都清左一半牛，等低位買返

舜心舜心

...

241幾時到頂

44

歐美點升都冇 支那聽日就要破底

支那或成最大羸家

晴巴無視大摩既物管魔咒

晴巴會加

仆街了 係咪止左先會好點 定坐一排就算

望住佢由$6升到爆廠 唔配你配邊個

6-7蚊升上黎成個開
折10%都fatfat啦
最多止賺賺少幾千

好彩10.2 走晒

3319點睇
15.4高追左

.....

同樣既錯誤

總係要重復出現

1313勁假跌9%

複

點解唔係跌到14.5左右入

痴線 241又破頂

一齊估下綠仔今日會唔會跑第尾

有綠燈就收貨

睇著佢升左成倍

又考驗大家既舜心

見綠燈當贏！

屌 隻隻都升 得佢跌

中海都跌緊

綠仔不嬲好有性格

其實都唔算考驗
之前個個睇$160係頂 而家去到呢d位算係bonus

777

Ching 個市玩完啦，快啲賣咗佢拎返啲現金
你睇下期指跌成百點股joy 呀

回哂

watchlist 好紅

今日到醫藥教育比油

綠仔比人地彩生活後上過埋幾個車位

厲害了,我的綠

Cut lost走好唔好，驚佢好似2007咁一沉不起

想跳

唔好擾亂軍心

9.06幫您頂住 不過佢一反彈我都走啦

2001

另一隻綠仔就生性

之前有手足入左2001

7.6一注 等破頂

試第4次頂

之前食過幾次 走晒啦

破了，恭喜

d 2382淡友呢?

你之前都淡淡地，話大立光搶左舜仔d單

我保守d姐

佩服 通訊科技界投資專家

其實綠仔係咪強勢股黎
點解廢到咁

下一隻到2018，玻塑膠頭量產

舜軍

淡淡

琴日係3319同1929之間揀一隻 又揀成咁...

綠仔
唉

食左琴日入果兩手
貨底就繼續放風箏

1929

真係感受到咩叫綠燈都當嬴
即使係豬緊 見到綠色都會心情好啲

邊隻係綠仔

yes 比d時間佢一定上到
同埋佢地話會出新product
2018已經開始發展埋光學業務，只係需要比d時間就可以做新水喉

認真問依家2382算唔算帶升緊2018, 定唔關事

2186

2869

2186 手足重見光明喇

琴日一開市已入

Apple watch加左Taptic

你話我鳩叫都好
但睇住其他版塊隻隻爆升
手頭上隻綠仔渣左兩三個禮拜仲要輸緊錢
日日跑輸人幾個% 真係比死更難受

下次我一定會同一版塊每隻買一手算

好多隻都有綠 但第一時間諗起904

成個版塊食s咁點算

再鳩叫

唔敢太興奮

但我宜家係綠仔買左3手... 結果仲衰

You are not alone

都唔知係咪真係物管股黎

舜牛賺20k

1929唔畀升，啲大盤放咗係到

819come on

藥股 手機股

繼續睇實先
而家好多選擇唔洗玩佢住

癲

I know that feel

1083

爺西

仲好似唔係好夠成交

好彩走晒舜牛

爺西探底記

紅綠紅綠紅綠紅綠

唉 等三點算 垃圾

15分鐘跌差唔多300

我以為得我啲股股災，原來個市都係

啊爺

都係睇住先
不過由揀咗1530到1929都冇揀到2001有啲傷感

話比大家聽邊隻先係股王

咩事呀，兩個肥佬響新加坡打架呀？

和好，中國跌

撚狗

咁都得

和好 -> 中國跌 -> 香港跌
破姴 -> 美國跌 -> 世界跌 -> 香港跌

龍門任你擺

好又趺唔好又趺

屌,我講多左

反彈同跌都好快 +200 -> -150 -> 0

除左舜仔仲有邊隻可以叫股王

3319玩緊咩 唔識睇

冷靜

唔夠成交個價比人舞黎舞去

爺西又攻底失敗

好消息跌... 道指上返25300 港女仲在度妹

食完飯再探過

3319 又爆.......
綠仔你到底做緊咩呀......

屌你，冷靜D

無捉緊機會

有時明點解你成日9叫
我擺左一手去廢綠都唔多頂得順
你仲要3手

屌 綠仔換第二隻算

Wa屌 一想換 即係扯

大C 1530搏反彈係咪失敗？上返唔配股價同配股日個低位
定可以再望下

第一日識港女？

agger

仲要輸住睇另外幾隻嬴 仲難受

3319

所以我身邊朋友好多開始玩美股

1分鐘可以由7.8 ->7.72->7.84，做咩要打交，畀佢升下唔好咩

1778

岩岩加左綠仔貨 唔信佢真係咁廢

Appl, Amzn, gool, tsla 美國真係大把好野

股王舜

用黎長線投資其實幾好

買哂4隻呀嘛

利害了我的雅

有錢邊個唔想買晒4隻

唔好唔信，呢到咁多位人板係到叫春就知咩料

唉 教育...

岩岩做左一樣可以好錯既決定.. 放左2手綠仔換左彩仔

晴巴都叫春

放埋最後一手thx

揀左1317 嗚

各位巴打, 綠仔準備爆升 唔洗擔心

無貨。。。

走哂

2001好撚癲

頂唔撚順喇仆街2869

得一手 賺個暴飛算

大家快啲走，我守尾門

呢隻獨立思考
唔跟板塊行

杯柄完成

2313

岩岩低位升返唔少啦
仲比d耐性

通常我放左既就會爆升
大家可以考慮下綠仔

之前已經有n隻例子不能盡錄

839 都好勁

1598回返D 想入添

食左春藥？

你上左1778船?

小心唸巴，佢琴日祝福一下我的雅，即刻由高處墜機

爆佢

1317 妹下妹下

我走左啲綠仔入左1778

我的雅我的彩

琴日隻隻上晝衝高, 下晝回一回都正常
不過我見1778掛個d買盤唔算好多 唔知抬到幾時

你既玩法同心理質素已經注定左會輸
i cant help u

2779突破旗型?有無巴打入貨

隻隻都升5% 綠仔仲要跌
係咪綠仔有咩暗病

晴巴可唔可以指點下應該係點
之前我都當股票好似賭錢咁玩
又轉黎轉去 又跟風高追
而家清左倉 想調整好心態先再落場

雅仔又破頂

你依家入左1778咪坐定定囉，唔係執緊幾%啦咩？

我慢慢改善緊心理質素架啦
今次已經坐左幾個禮拜

比著之前可能已經即日走左

綠仔仲值唔值得入

1778走左喇 轉左3319嘛
岩岩都走埋 去旅行唔想掛住D股
回來再戰

值博先出手，定好止蝕，坐定定,
分散風險，分散注碼

綠仔留前鬥後啦

舜仔繼續攻頂

一開始 晴巴講4隻物管 我見入場費最平 就入左 1778 3319 無郁過
而家 2隻都差唔多+20%

同埋比d耐性啦
有時候跌果3 4%已經講到好似世紀騙局咁

留名睇莊家發掘下個版塊

支那停市算啦 阻住香港牛三

應該問下通常睇咩技術指標算值博?
我果日就係見2869 跌幾% 覺得抵就入左

不過冇每隻買D. 買死一隻
呢個下次會改善. 但其實都要有足發彈藥先做到

坐定定其實今次綠仔都坐左好耐 下次會再有耐性D

跟足 止蝕止賺

都唔知係咪有暗病 放晒佢算

依家加貨物管會唔會太遲

你走完舊果隻又升。新入果隻回氣又跌，跟住又叫春，無限loop

呢個試過N次. 所以我今次都唔走晒.
當係分散投資算

我琴日買都已經話係高位入 而家仲高喎

人地長途馬 你當佢短跑手
一係你轉玩法 一係你轉股炒

藥股今日又威過

你估我真係知邊隻升邊隻唔升咩
唔買哂佢升錯隔離點算

琴日大摩吹笛, 而家先高追物管要小心D

藥股 手機股都係呢兩個月既大市清泉

2869 比人屌左幾日 比哂機會你買

高調

琴晚先返香港呀..

新洛陽

墜左機啦ROCKY

晴巴好正

晴巴請問308算唔算突破失敗? 回返10天線2,3日

晴巴

3.3分界

低調都來料

入左另一隻綠仔
今次唔算高J啦掛
長坐

x1.5

唔好搞我地
求下你

我最後搞左綠葉

算係 但其中一部息係用紅股派

咁再觀望多幾日

晴巴1177可入? (利申:冇藥係手)

308 我都有貨. 爆左10%之後宜家差唔多冇晒

二送一紅股
你本身有二千股，會送一千股俾你
但理論上公司價值係無變
假設原先每股值18，面值18x2000共36000
而家變成3000, 每股價值36000/ 3000 =12

Thanks
到時出左貨再down 聲我地知

新副主席

Yes, 但當初如果你得1手
佢都會俾500股你，就會變成碎股

聽落好似賺左,但計落又好似冇分別

長遠 計佢KEEP住派紅股既話 你變左愈黎愈大注
如果股價長升長有就FATFAT
好似前排新聞話咩1977年股票咁

派幾多紅股你注碼都係唔會變

應該話股數多左

除非佢個價由1000變細先仆街姐

1313 係咪疑似 island？

佢本身都唔差，只係配股搞到咁

1030唔係爆上咩？

但配左仲會唔會再買

我的彩兩日加埋成15%
唔知幾時高台插水

手機 物管 醫藥 教育
四大天王

咁快諗呢d，遊戲岩岩先開始

2877
個倉既藥股得你唔生性

得一手 可以加注?

睇$10

蒙牛

有沒有人留意 2319 蒙牛?

2669不動如山

點解個市仲係咁廢

D制壞曬

世盃概念股

爺西呢排係咁探底 恆指仲捱到310樓上
都算係咁啦

真係有人睇波會飲奶咩

金仔 同 川普 簽完紙個市會點走呢

奶好呀 明目

屌尋日放左
見佢唔多夠成交
轉頭就爆

簽完

2001痴線

我的綠
就轉燈

蒙牛仲出埋雪糕

低調糕糕糕

世界盃概念既話 啤酒有無邊隻有得玩

700 點解紅色嘅......

細細個2006世界盃真係食住蒙牛奶片睇波

始終大市唔夠成交，依家又高位
升完又跌，跌完又升

仲未走舜仔正股 等200

唔洗走啦，增長股

agger 舜者得救

繼續strong hold三手貨底

今日又牛三

聽日熊一

屌你咩

佢講ok

廢lor

無事無幹無掂止賺唔好郁好d
主觀估上落好易錯失

3993發生咩事？
日日都跌，無升過，睇住佢由6.1跌到依家

巴打發達

坐左好耐，呢隻升就慢，但長線ok

頂早知買1177

走左好撚耐

都唔想知點解..失曬勢就走

唔識止蝕/賺？

補番d 藥同教育股先
依家係高位 高風險

晴巴藥股1177得唔得?
另外6068比其他升得少, 可加?

我都補左唔少 贏多D

唸神

插完之後升番加左貨

3339似旗型 ？

穿$5.4果下就應該走

2018係咪皮已收

仲有無石4既手足

見到陽燭先

冇早知既,你而加走去買分分鐘左一巴,右一巴

又3 點

悶市

520 突破？

坐緊艇

唔轉架啦. 係一定會左一巴右一巴

巴打勁

6068都7%

低調今日

補左裂口要大爆發

????????????

琴日一野回哂3%
今日要撐住

花旗掃左成日貨

857倒跌

圖好靚

佛系炒藥股算啦，唔洗咁介意一兩日升跌 高調我都19$揸到今日，30先放

手持世界盃概念股嘅人fatfat

世盃概念股有邊啲

2020?

低調我三月揸到而家
一直都期待佢可以跑贏石仔

直接買德國/葡萄牙

葡萄牙我覺得唔掂

我直接買左勝出洲分係歐洲

[m ember]有幾多倍[/member]

1313跌到冇底

呢排點解咁多拉高配股 好驚自己果d都會

巴打有無貨？ 我仲渣緊 見佢衝左兩次頂，呢轉睇佢上唔上到9.3

如果同業嗰幾隻都照跟嘅話，成個板塊嘅股咪會一齊跌

無，得高調低調費時轉，但石四似聽日破頂又再行一轉快

我等佢破左頂先加注，今年有個倉要有藥

我的彩尾巿勁多買入

晴巴, 想請教如果個股DH收市, 有咩操作?

3萬蚊過夜

等數錢囉

騰仔

今日綠仔轉彩仔雖然係低賣高買 唔算係正確投資
但暫時睇叫成功
如果冇轉應該繼續被激死

但綠仔尾市轉燈，聽日佢開車你唔好叫春了

放心，叫硬

D大戶最鐘意舞到人地放棄再開車

綠仔上呀

放心 我試過N次
有晒心理準備

聽日10蚊gogogo
你幾時先放埋嗰手

放手放開所有
巴打收手啦

而家先見到
我未番家鄉呀巴打
唸巴幾錢入左

巴打唔好過黎沉船

彩生活 rip

物管已經得幾隻咁大把
分散4隻唔得
係要想一注獨中

同現價差唔多, 冇事既

咪係，我就見佢得幾隻6月1號回調得深即刻買哂，但就係買漏1538。2669,2869唔生性都仲有1778 3319。

佢而家咪分散左

有錢邊個唔想買晒

906

認命囉
可以點姐
咁起碼都分散兩至三隻
咁你黑到買果兩隻都唔升，無野講喇

岩岩先有啲曙光

我朝早買, 買完好似點左穴咁

係. 下次識分散幾隻買
唔係真係DUMP春

我得3萬本 真係唔知點分散買

最後成個板塊一齊唔開車

想當年第一次玩股票我成副身家$40000 車落去買隻細股博

我車落老千股到

想就咁用呢3萬滾大個本
唔想再加自己D錢落去

屌唔撚掛得之唔再上
點解唔比我返家鄉先

咁少本比我就買輪/牛去刀仔鋸大樹

拎黎買教育股

結果點

如果係咁我都冇計
晴巴股都比我燈死左

通常第一次玩股票唔識死

有理冇理就買 買細價股都唔驚

同問

我岩岩玩果陣買過8字頭 好彩輸少少就止左蝕

等等下就升
巴打加油

坐定定啦屌你

之後就變左大c

又咁funny

我都係 個陣幾分鐘冇幾千
真係學費黎

我都係$40000 一開始玩就跟左晴巴買

有David Webb 搞一搞
再加官方洗太平地
GG 左

正啦跟岩人

I m back
去完旅行翻黎表示2001老懷安慰

拉巴

我四五年係舊登都跟d巴打玩過, 蓉姨果時都係度

中興

聽日恐慌性沽貨 一眾手機股受拖累

大c會唔會撈翻d

又停

似似地，開市-30%，跌到50%停牌

A股要跌停多幾多日
定係國家隊出動

H股都復牌

聽日大家又鳩叫

有冇人敢撈 聽日復牌

你唔驚撈撈下又長停？

最多咪坐7年

最鍾意睇人撈底

Agger

留名睇鳩叫

486有冇參考價值？所有即日買嘅都蝕緊錢

呢隻應該無人敢聽日撈下話

想問下如果遲下加息，啲地産股會跌定升

短期跌長期升

有少少763係手 心情忐忑
聽日裂口開無理由走架

聽日跌幾多成左右

競價即放啦

真係有人接咩

明早再上黎睇接飛刀苦主啦

市價放

咁多位巴打 836算唔算破頂？

不如估下聽日要跌幾多

-30%之後停牌

要等主要股東走曬貨先

鬼有人掛買盤咩

聽日勁假就跌30%啦中興

唔知有冇巴打記得我
4個月前因為自己廢輸到仆街 心情差到放棄左買股
連登app都del埋全副精神返工賺錢 到今日終於叫做放低左
依家諗起都仲好傷同埋好後悔自己既操作
今日上返黎純粹無聊想祝福下咁多位巴打 蟹緊既祝你返到家鄉 最緊要信自己眼光唔好比某d連登仔影響到
賺緊既繼續賺

納dee強到癲

巴打唔好氣餒

可唔可以講下你果陣有咩操作

舜不舜由你，反正我舜了

記得 個陣好似係中興事件開始，跌翻落2幻9千5
個陣我都好痛苦同氣餒

社巴仲有無2018牛係手

有

點部署好，我都130果陣撈左

我買個陣同自己講穿128就走人
但後尾又安慰自己要扣息 ，應該用126.3做阻力不過個日appl減20%都走左一半

如果今日穿埋125個d就走埋算 ，但如果守到我可能加注

如果有心買同睇好呢隻可以考慮換馬，hsbc有隻近牛 我覺得係要比d耐性姐
早幾日大成交DH收上到131.8已經係一個突破，家下都係妹住跌姐 又唔係好大成交向下突破，只係後抽，大戶撚下d散戶姐

舜仔咁生性 騰仔就

黎喇喂 中興復牌 睇下會唔會跌停

記得巴打個名 仲坐緊... 連登仔都係up姐 個局勢係咪差到要走哂貨 自己諗

連我阿媽同佢班師奶fd都笑呢隻係垃圾

冇買，當食花生睇下佢今日表現

差唔多跌夠嫁啦 我睇富途個個都話賣撚晒佢買2382算

星期一仲有人話2018係手機股王

15年真係一街股神 求其買隻創仔幾日就升幾倍

呢個係事實 一隻向上 一隻向下

30%

一開閘 跌29%

咁少1478都唔止啦

咁上下啦

綠仔8蚊

中興仲有無put買

700又做乜9

騰仔又做咩

巴打我都輸到仆街 宜家幾百幾百咁慢慢執 重新上路

378咩事

講緊美國國會想停解禁令
支興買入價值係零

加油啊兩位

40%

玩牛熊無問題 但玩得黎訓身就出事

開市就停牌

走唔到啊

每日有幾百幾百執下 都可以積小成多

大陸佬棄騰保中

唉講中晒 早啲識大師就冇事

玩玩下唔覺唔覺就訓身喇 輸左冇就想追返 中間蠃返d又輸過 最後輸返哂 不如唔好掂

我唔再買啦 岩岩上左車唔敢再博
得閒入黎食下花生算

巴打輸到仆街都有錢上車

700咁大隻比人咁撚法

彩仔又破啦

儲左幾年架 諗住賺下快錢 點知賺完最後輸突無左幾個月糧

贏谷輸縮 好正常
抖一排又可以玩番

入左 未賺到 有枝大陰頂住

到我將來有閒錢再跟晴巴學野

屌佢綠仔 十足上年內房 2007咁仆街
人地1918 3333升到仆街 佢就食撚屎咁

有咩事？

2018又跌

今朝壓到落410收左1億貨

唉 我輸得多過你巴打 其勉之

低調計返比例 已經重返$20大關

儲幾年就上到車

真係睇唔通港女，做咩自己跌

763 出事前都係穿哂線
同1478一樣

港女 唔開心

最緊要股升 指數跌少少wfc

中小型股繼續

跌咩撚

綠仔升彩仔跌

等763跌定

好快跌嫁喇

俄女第一日係跌幾多%

隻2186 唉巴打

唸巴

2186 我唔太大注

我返唔到家鄉

開心一陣

講跌既話 2018真係無得輸

實現我地三個願望ok?

唔大注，不過見到係咁跌都唔好受

長渣必勝

有排

估唔到咁多人排喎

1313 跌到

做咩撚野啊

有買入位了教育股

今日都可以跌2舊

cls 又股joy

穿埋上個月個上升裂口

我渣左咁耐都未見過綠仔跑嬴晒其他3隻
今日實現了

你放可能我就勝

轉頭跌返比你睇

屌升得1%姐
咪咁敏感

仲係遠低過上星期既高位

美圖跌極仲有

小注搏下2331 向下望9.65 向上望就破頂就無頂

綠仔生性了

睛巴點睇 半導體股？

已推介左
跟埋

撈中興gogogo

1347 破左頂，
我覺得未係好靚
u can trytry

晴巴你6068走左未?

why

仲有冇人揸緊3993 諗住睇埋下晝

見你尋日話加左貨, 今日回番咁多

?????????????????????

so what
短線止蝕位$6.8

琴日買 今日賣

1177可否加貨呢

果日話哂4隻體育股既巴打fatfat

所以咪請教下巴打 晴巴教落通常止蝕位10%嘛

981終於升穿三角, 晴巴覺得1347定981交好?

1347

我好似又高J左

1317探頂失敗

真係你一入就...
點解唔比我返家鄉

快d沽 我急住要貨

只係跌左一個鐘大家又已經末日咁款

完全冇問題

1361,遲上好過無上

尋日升市豬錢，今日跌市豬錢，唔係末日係咩

要貨就而家入啦

Thanks. 但昨天巳入左一注981

2331好似終於升穿橫行區?

隻野日日都瀨屎

今日兩隻突破股2331 1347

依排d航空股又返黎

晴巴 想問981 突破3角睇可以去到咩價？
之前已入左。

去到呢個地步，係咪硬食要坐？

6連陰後又黎個5連陰

呢隻野衰咩

綠仔都就見紅

剛果礦業新政策 超級利潤稅

特仔冇力 佢啲同行仲好掂

見左 仲諗住今日佢可以做物管龍頭

穿埋250天線啦wor
仲唔走？

6蚊去到5.5 都已經一沉不起..仲要穿埋5...依家4.5都未知頂唔頂到..
不過可以試下博反彈既

好悶

大師 隻1339係咪仲揸得過

今日又輸返晒

一日牛三一日熊一

有咩問題要走？

2001咩位入好

1789

洪爺股都好精彩

大C 1530係咪冇希望，差唔多豬5%

今年高位食糊先贏

打啦

早排好似落左3.95左右 屎忽痕問下
止蝕3.9有冇問題

好的

止蝕2018牛 頂唔順

1778跌喇，你安樂啦

想問下，2669 算唔算橫行同落後緊，資金流出同賣盤都多過買，而家浪住係10天線度，係咪坐定定唔做多餘操作?thank you

真係每次都做乜衰乜

放生2869

我琴日仲要走左308 去入2186

成個亞洲得我地兩爺孫跌

但係佢害左1778嘅股東們

放生2186

嘩

港女係有性格

藥股災

唸巴你輸淨個幾萌蚊本 而家贏定輸

大陸好心鎖國自己玩算啦

印象中佢未追番

抵制中國

輸淨個幾萬蚊本之後入左黎跟大家
暫時贏返5k

基本上好難追得架啦, 輸個數太大
宜家每日執到幾百蚊咁每日執到d都心滿意足

鎖國港女都可以照含阿爺條撚

1530冇底
止蝕離場

大家熄app唔好睇
坐定定

尋日升既板塊 今日嘔番曬出黎
下次都係高位食糊算

大戶呃貨日, 理得你
我係唔會放

邊個2186 1778 巴打偷偷留下負皮

唔好意氣用事啊

做人就咪撚咁執著啦屌你

我
2186難得有曙光 你咁對佢

3993 咩事

你可唔可以去買樓/人仔？

一早完左

屌比老闆捉住開會，無走到2018牛 又跌穿晒位

15號前睇返落110-112左右

連122起步位都守唔到 一陣開市睇得陣全清lu

收市前應該會上返122個位引人入